向千行 攜手行 趁青春要奮進～～不可辜負眼前好C光～～

向千行 由今天 盛諾我目標~~

威西界may好多日點 符出所有～～～

講真呢啲鳩詞都上到大台算唔算對廣東歌一種侮辱熱血公民 可以代表我都好聽過佢

你覺得侮辱你咪去拆大台囉能樣

拉

認錯？
我能識折大台

拆大台條友都比人拆左台啦